人生跟本就係一隻game

不停遇到強大嘅對手 跟住學習 儲經驗 升lev 卡關。

其實最大嘅敵人係自己

有時分唔清贏輸係咪咁重要

但只係想用心去玩 玩到攰就休息吓 所有嘢只係一次冇得返轉頭

你不如砍掉重練？

依家d game駛喵練

直接買帳

我想控我個條友可以課金比我買裝備升lv快d，唔洗成日卡關。

我要hack your life
Duck you

No game no life

最重要係食隊友有daddy carry就得

幾時quit得

想刷首抽

我簡錯mode

出世冇課金

仲要係隻垃圾game
垃圾到好想棄game